你班撚屌可唔可以係common靜d?

晚晚最遲6點開始就係common斬野
唔係誇張 真係boom boom聲 好似打緊摏咁
跟住6個人霸住哂個common 又係度大大聲開電視講笑
唔係話唔比你social 但唔係日日都係咁
嘈到10點幾先散band囉屌
關哂房門仲聽到佢地把閪聲 真係好擾民

你地班自私撚有冇諗過其他人感受架

諗到之前俾豬肉佬斬豬肉聲嚇親嗰師奶

你係到講完
佢地即刻驚到quit宿了。。。